{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T400602",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "수엠부"
    },
    "text": "スエンブ (수엠부)\\n\n京畿道水原市八達区梅山路2街97-52階\\n\nその他/世界 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 65席 , 水原駅に位置するインドネパール料理専門店「スエンブ」はネパール現地人が運営し、現地シェフが作り出す特別なネパール料理の味をそのまま再現する。 ここは低価格でもボリュームたっぷりで深い味を体験できるところで、多くの人が訪れる。 SM部は多様な材料を使って具現されるインドの味が深くなり、多くの人が訪れる傾向だ。 特に、かまどで焼かれたタンドリーチキンはコリコリして脂っこくてコシのある味でインドの味を伝えてくれる。 人々はこのチキンをナンに包んで食べると逸品の味なので会話が途切れるほどだ。 SM部ではインドとネパールの異なる文化と食べ物を気楽に経験できることを願う。",
    "QA": [
        {
            "question": "スエンブはどこに位置していますか？",
            "answer": "スエンブは京畿道水原市八達区梅山路2街97-5に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スエンブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スエンブの営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "スエンブは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、スエンブは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スエンブの席数は何席ありますか？",
            "answer": "スエンブは65席あります。"
        },
        {
            "question": "スエンブではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "スエンブではネパール料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "スエンブの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スエンブの料理はボリュームたっぷりで深い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "スエンブで人気の料理は何ですか？",
            "answer": "スエンブで人気の料理はかまどで焼かれたタンドリーチキンです。"
        },
        {
            "question": "スエンブで食べられるタンドリーチキンはどんな味ですか？",
            "answer": "スエンブで食べられるタンドリーチキンはコリコリして脂っこくてコシのある味です。"
        },
        {
            "question": "スエンブで食べられるタンドリーチキンはナンに包んで食べるのですか？",
            "answer": "はい、スエンブで食べられるタンドリーチキンはナンに包んで食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "スエンブでは何を願っていますか？",
            "answer": "スエンブではインドとネパールの異なる文化と食べ物を気楽に経験できることを願っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 367
    }
}